天華百劍 -12連斬- 秋季大改修 終於唔使一入game就個個食咗春藥咁款

共鬥正式實裝 可以一齊刷

11月1日前登入就可以拎到菊一文字X武裝少女skin

10月24日前登入亦會有特別紀念合作skin

10月中Halloween活動繼續會有衫送&有CV唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 可用模擬器玩

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音配合2Dlive表情動作

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同語音

共鬥Gameplay

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭

七星劍

最新限定 清怪快 全地圖奧義

丙子椒林劍

可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 控場角色

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

想知道抽到既角色有咩特殊行可以去官方wiki睇

留名

本月焦點

雷切丸害羞樣

中二病八丁2.0條裙仔

魔法少女津B

唔知幾時出 淫化情趣內衣津B老母

有用資料

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上個post
[日/台版] 天華百劍 -11連斬- 新限七星劍登場2日 要刷就快!

親生女壓場

勉強合格 表情好唔夠 應該參考陸奧

黎明

呢個表情比較岩佢既性格

新手留名

冇活動角唔係幾想打活動

你講台服水神

新手留名 刷到小龍開唔開波好

唔好
要抽到突爆小龍先好開

lm

突滿了

ur 只可以突滿一隻 應該突滿邊隻好

煌版城和泉

好曬

識突一定係突滿數珠丸

Btw 個後宮著哂火，好壯觀

台服聽日 14:00 開白鴉討伐 又有得打雀

是但突滿一隻飛行型

今次日服活動隻王難打咗 勁多波飛埋黎

拎唔到S又冇遠盾可以試下揾朝丸幫手

正又有新活動 撚雀

仲以為到阿依子

原來多左五突
用落邊個好

冇數珠丸

你隻大典太剋穹鴉，真係可以撚雀咁撚

今次我要無傷，真係有 d 難度

唔好咁快出阿依子 我仲未抽到三日月

有小烏丸都唔突滿 哂料
俾我揀會突滿隻小竜，打主線可以唔駛理地下 d 陷阱，爽 YY

仲差數珠丸先至齊五劍，典當埋條底褲都要抽佢返黎啦下話

呢排又艦活又gal冇乜點理其他野
佢送突先記得有呢件事

宜家用左大典變左懶人
唔係之前隻穹鴉打法？要研究下先

我估個感覺大概係咁

今日討伐又有得送極巫魂
Gal 係咪即係工口遊戲

已經準備又多抽
唔係gal就18+
summer pockets

又等月尾

哩個月多 d 扶老伯伯同老婆婆過馬路啦

一陣得閒就撚雀了

唔痛

呢隻垃圾 等阿依子收你皮

阿依子真係唔知點無損到

日服等時係揾坦雪/坦瓶截車

其實唔難

係咪刷超級仲好

點解咁傻豬走返去刷超級
識刷一定係刷獄級 消體又快、掉落物又多過超級

冇得auto

我又幾鍾意手動喎 之前 d 活動 auto 掛機掛到我怕
每場獄級打 1 分鐘，每日開 3 次 game 打 6 場就收工，好玩得黎又輕鬆喎

今次獄級auto唔到姐

手動獄級 auto刷低超級囉

狐崎

有冇高潮樣

上高post咪post咗啲18+

好辛苦咁打到1次s
搵數珠丸技控住班中小怪殺咁啲走
再轉三日月埋去扑隻王
有飛彈就開技食無敵時間去避
打左好多次去熟習啲怪個模式
拎s果次咁岩借返來隻鬼丸勁到爆
紅左氣狂斬人
之後見到主線後期果啲上級關關萬幾戰
都唔知點拎s

洗乜咁煩, 加D 200LV既玩家做好友
然後用佢地D角色去打生打死
我搵個地方避一避D怪等完場
咁就有S

今次唔得 啲炮彈多到開波無耐已經射死咗隻好友

主線你有控場狂開技放奧義應該會過到 唔使擔心

但任務頭半段個隊友唔係樹架喎?
已經俾人打左三兩下拎唔到s

邊有咁多奧義開到
數珠打得慢成日俾人偷咬一下。。。
新手好渣

個環境冇今次咁痴線 至少唔會一開始就幾個光球飛埋黎

仲未研究到點樣60秒內過關

屌 哩個世界公平咩

根據過往經驗，哩 d 成就通常唔理佢，無啦啦唔覺意就會解左

寧願啲運去艦娘到出貨

你又岩

我係哩個 post 最少五劍既台服玩家 灰左

勸你今日唔好出街

何止今日 應該今年都唔好出街

有冇咁好彩

點解我隻數珠入場冇聲

因為台服有問題
我隻數珠丸打唔到任務
放入隊打任會進入無限loading場都入唔到
如果大腿係數珠丸最尾個wave會無限load

晏啲我會試下重裝睇吓會唔會好啲

想聽吓auto獄級會幾嘈
加大典太打到隻王飛唔起

「放負 Mode」你地就好啦 我都想中 bug 啊 「/放負 Mode」

你都叫甚麼都沒有 咁我台版應該叫欠債

Sor 我純粹叫下春啫 你主打日服唔計啦
米飯香跑委託跑到就黎滿親密度 聽日應該錄到個故仔上黎

你啲歐氣送哂俾我

冇穿冇爛 又要改圖組p走啲衫

請問大家佢大修改係改左D乜野?

終於無傷 60秒達成
不過我用三明

我仲以為妳去左巴哈開 post
Btw 個台仔點會用必擊咁傻架 差過三日月內置必擊好多喎

轉返西面、大量送禮同調較畫質都好正

技用之前活動個震擊技會好啲

今次改啲野都好好 全部都好岩用
最正係米飯香唱歌

Agger 真係好好聽

不過台服應該有排先至跟進 依家仲要大倒退 cut 埋過場動畫

鬼丸就算依家日服都仲係共鬥秒boss王

雙鬼丸廿秒不過冇s

想入坑

玩日服定台服好???

平時玩手機game會睇劇情可以試下台服

如果唔係就玩日啦

呢排唔睇劇情我都照玩台

城和泉2.0

拎 S 無難度

唔開技咩

哩隻 game 好有拍拖去街 feel 喎

開左技都照拎 S

物吉女王真係好過癮 座椅有無敵時間

點無傷

一換件女主衫即刻冇咁好睇

貼多張百合

唔話你知等你心思思 等我抽到多一隻限定角先至開估

百合
AB 有一幕男主角話佢個身好香，搞到我依家見親佢個樣都覺得佢香噴噴

巴哈咁岩又係講緊鬼丸拎 Rank S post
不過我同佢個方法唔同，我有開鬼丸主動技

想玩日服

買AC定自己首抽好?

肯定係買 如果識得攪可以去百度個交易帖

不過又qq又暗號 我都唔識點樣

有巴打早幾日先買完夏娜 或者可以問下佢

最近忙到hihi 好彩天華唔肝

偉大的淘寶/8591

淘寶係咪畀個網址你自己搵初始號組合嗰種???

8591
冇台灣電話點註冊 呢個唔識

淘寶我見過係你講果種 不過我冇買過 唔肯定
8591 我都唔識

想玩, 但又唔想刷買一堆AC狂刷首抽
但係又唔識買

.. 我係咪放棄好D

咁就刷隻你中意既角開局
因為岩岩過左大絢爛 冇得刷五劍
但都有啲普池既UR好用

台服宜家大絢爛緊 或者你玩住台服先
等日服出大絢爛先再刷隻開局

入唔到台服
伺服器繁忙
點解會咁

入到喎...

去呢度睇下

入面搵左個台仔傾, 用左之後抽落嘅FGO同佢換左個初始

有三日月, 同埋用佢剩低嘅石抽到數珠丸

係咪可以玩落去 有得睇劇情我話唔定長玩

我係8591搵代購
台仔x0.275=hkd(搵過間0.27但懶到出汁唔想購你錢咁)
仲平過香港用家自己直接用8591 bid
我買左1700台代購468hkd(出post買。我再入錢俾代購。前後一個鐘多啲完成交收)
自己去7仔俾要480(仲要等官方server收你收據相先入到錢落戶口)

不過你自己開左acct問清楚講好價先搵代購會快好多
我都搞左一輪先用到hk電話開會員
條link我都忘了點禁出黎
你google左"8591 香港用家"
佢有講hk用家點儲值
係果個面版再尻禁開會員
撞撞下佢可用香港電話的

我有個日版首抽7星劍+兩ur裝+1ur技可送

岩岩入左game但未打完
去整其他野
入返去俾部電話自己kill左app
當無入過場。。。
下次入場打完先做其他野

唔該曬巴打
原來8591都有代購
不過已經有台服開局acc就唔玩啦

唔買日服啦

多謝冬海愛衣巴打 我跟返你尋日個抽卡時間，結果大豐收

非左咁耐，終於歐返一次啦

雙五劍開得局啦
大絢爛今晚 23:59 完，你可以推主線挖石睇下可唔可以抽多次，順手可以升下五劍 Lv.

單抽奇蹟

咩話！！！！！！

其實我之前都發覺左，特定時間抽銅錢抽，抽中 SR 既機率高好多

估唔到大絢爛池都一樣適用

不如我整返個贈物表,每次都搵勁耐

絲打放心，我今日放假唔會出街，會乖乖留返係屋企

睇返開花果度，咪知道要送咩野囉
委託選項又可以睇下邊 d 圖

快啲錄小烏丸上黎比我睇下

終於錄左稲葉郷個故仔 佢把聲真係好盞鬼

Part 1 :

Part 2 :

新手求玄學教學

新手我而家應該推主線定打活動

真係好似出貨率高左
學絲打單抽左兩次都出UR技

活動

但我先幾lv

求單抽教學

其實無玄學，簡單黎講感覺朝頭早 UR 出貨率會高 d

有數珠可以推少少活動先 打到幾多得幾多
為求拎裝拎技 之後先慢慢推主線
因為主線冇限時間 活動會限

八重 ?

數千+無處的痛 突滿了

記得follow高戰力大腿 易打好多

我台服黎
呢個post寫嗰大腿係台定日

日 你可以由200LV開始follow

係咩時間 參考下

我玩台服
呢度係咪個個都日服

有冇台服大腿畀我follow

有幾位巴絲係台 我都係台呀

你由200lv開始搵 一打就會有

我 d 手鐲同蝴蝶結大部分都係朝早 8 點抽返黎

試過係其他時段抽，200 萬銅錢都係抽垃圾，激到我噴火

8點抽卡 好 等我下次試下先
不過我冇抽手鐲好耐

2下單抽? 連出2隻

係頭版啲圖又壞咗定係角色太多所以揾勁耐

同埋用佢剩低嘅石抽到數珠丸

點解變到好似一般UR咁易抽

3527 4137 0721

214133680768

好想要小烏丸 抽不到是美好的

上邊兩個擺低兩組數字 唔知仲以為係咩野代碼暗號

睇住軍刀個故仔先 小烏丸都有出場

Part 1 :

Part 2 :

數珠丸池一抽入魂，跟住轉小烏丸池就抽左三下

thank u 絲打

早兩日已經有個10抽雙限 估唔到仲有得突破極限

覺得不可思議 同埋好治癒 我竟然睇晒

follow左上面兩位大腿

七星劍都好食裝 共鬥見過打唔郁隻boss

thanks 一陣得閒睇

同埋好考技巧

follow左返你

我係咪加過你 搵唔到

冰冰糖

同埋宜家開緊 緊急任務
你可以快速升lv+強化

佢個尋找虧虧地
要搵返被關注先搵到

你叫咩名

你ON咪知

三日月巧正

隻game唔錯

上左癮

小雪先係最正

你條友仔改左名搞到我亂左

仲要唔洗農+養肝

玩多一排就變auto扮工game

有三日月陪我返工
做嘢都醒神啲

唔洗點肝,佛心驚

想要隻信既UR 仲差呢隻

我想問下大腿要cd幾耐先可以再用

我得兩個大腿唔夠刷活動

唔會唔夠大腿架喎 你用等級搜尋多 d 五劍大腿啦
Btw 係出擊畫面，禁左上角編隊，出返去之後會刷新 fd list

有無動漫達人解答到我，科學超電磁砲同魔法目錄禁書既關係 ?

新手爆唔爆水刷活動好

同埋大腿好似唔夠打特級

咁係咪固定刷中級就好？

唔夠打好正常 我新手果陣，打 10 鋪弩鴉先至嬴 1 鋪

隻 game 送好多體水，所以 d 體水可以隨便用

中級都 Ok 啊 刷到活動 UR 裝同 UR 技無蝕

多謝解答

補充多少少 巴打你優先換左活動 UR 技先

UR 裝刷到就刷，就算刷唔到之後都有替代品

一邊科學一邊魔法
利申冇睇

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

冬海巴令我諗起上邊篇潮文

新手入坑，
想問應該玩台服 定 日服？
兩服互通？

唔互通
會睇劇情就台服 日服多啲角色出左
btw台服岩岩完大絢爛

各位巴打係 台 定 日 服呀？

咁多位巴絲台同日都有玩
所以睇你選擇

想係淘寶買首抽帳

見到有七星劍+丙子椒林+大典太光世
值得買嗎？

大典好用，七星 丙子唔知
我玩台服 未出

原來台服落後咁多

好似半年到

前2頁磁石巴有日版首抽7星劍+兩ur裝+1ur技可送

巴打 想入坑

近排出咗隻app叫カスタムキャスト

呢啲囡囡就係啲人用隻app整出黎

水神

鉄砲切

不過衫既款色好似唔多

咁似既整到
好正啊

請問有冇水心子

邊度睇到
除左關注嘅就㡳火堆同我同lv嘅人

邊度有ur技
我見交換所得一件ur裝

冇

冇嘢啦
我搵到
係底下

換到嘅換曬4個佢？

係

3限幾錢呀
大典太好屈的
我都狂借人果隻
本身諗住買大典太
但個偏偏最後買左個無大典太
你諗好買acct定要我個日服七星劍啦(首抽250石外抽多左750石唔中限。。。)
其實買好抵
買人玩緊果啲仲抵

唔怪得推得咁快啦 原來條咸濕佬又POST H圖

我應該買 三限好貴 要600人仔

我應該買一隻七星劍 +雙ur武 +1-2ur技 初始帳

wow 600rmb
我係8591見到個
夏娜。大典太。丙子。小烏丸
2狐面。2八重。3ur技
仲有4件ur裝
賣2500台仔
計返687hkd

果時我差啲買左呢個

搵到個 椒劍+大典 +鬼丸 +4ur 技 +11ur裝 另有9隻ur角，420人仔 買得過嗎？

自助搵首抽隊
再搵條賣家(好多人賣同一批貨。如果你搵到個大莊就會平啲。我朋友話8591好多時都係淘寶野黎。判上判)

8591有賣既仲有另外兩個自助search器
但無呢個咁齊

另外有個 大典+小鳥丸。你覺得大典+小鳥丸好定大典+椒劍+鬼丸鋼好？

感覺唔錯
你咪再搵搵囉
玩遲一兩日姐

大典+小鳥丸仲平 280

3限同2限無得比吧
睇你budget啦
同埋想j邊個多啲
大典太(auto王?)應該無死錯
小烏丸有巴絲話極開花auto都好勁
鬼丸同童子切感覺好高攻
三日月開大招變mode同本身有防反技儲大招gauage都幾過癮(又大波)
數珠丸就好好j。但打得慢難s。但狂控人都幾爽
七星我用過下。開auto快到睇唔到佢做乜咁秒人(好頭的主線)
軍刀。無乜用過。麻麻好j(有泳裝皮好好多)
椒劍。感覺好難用。又薙切又玩手動出招

利申玩左1星期都無

呢個賣家有賣上面個search engine的貨
但要用8591 acct問價

我見到你呢組
10030號
要唔要幫你問下價

好呀 thx

auto最快又穩陣就小烏丸 大典太 七星劍

另外如果買既話限定就唔局限於頭post首抽推薦嗰幾隻

天使 百合 夏娜 仲有幾隻特別版係要有復刻先有得入手 仲珍貴過五劍

原本想買大典太同三日月嘅
點知冇呢個組合
最後有人免費換左個三日月加小烏丸加抽到嘅數珠丸就開局
大典太就等下

最想要大典太auto

我J三日月重要啲

有個engine有大量大典+三明

有5set

其中有個係有埋七星(一突)同軍刀
即4ur限
但得1招廢技同2ur裝

我上唔到8591連睇都睇唔到
靠你幫我睇
係咪日服黎

其實我都有數珠丸三明小烏丸
再大你一隻軍刀一隻夏娜
468hkd黎講我覺得好可以接受
仲有突爆八重
一車突ur裝

係咪日服
如果搵到靚啱心水我會過日服

日服黎

你去淘寶搵到有人賣呢個engine啲貨咪問佢價囉
一樣買到同一批貨
果位8591賣家

咁而家都有三明
又唔駛錢
其實計落幾好丫
雖然台服我真係不了
本身玩開日版game(叫識片假發音。打機方便好多)
同埋台服進度差太遠
伏伏地咁

我想轉日服
反正台服個又唔洗錢
不過數珠丸用落幾勁
我主要都係要三日月同大典太 我上唔到個Engine 點解會咁

有冇邊個ac靚
同埋睇啱我點做 我上唔到8591

睇岩搵啲代購
代你問價講價再trade
用唔到d engine!?
咁奇怪

有個賬
【175等】七星劍/大典太/三日月/童子切/鬼丸/數珠丸/軍刀甲
勁齊裝
12000台仔
其實唔錯

不過我想自己升
雖然人地係齊全, 但問題係人地乜都玩好曬
咁你買黎玩咩

屌
有個課金狗acct
8000台仔
有勁多正野
頂好想買。。。
有夏娜。。。

繼續打啲活動
同磨練下技術

想睇
係咪要掛VPN先入到8591

其實又唔錯
只係驚悶啫
唔悶同有得J就得
反正計落三千幾蚊
點計都係平過你去課金

唔駛
我未開會員時已睇到啲貨

人地課左50pack以上
近4皮野
仲多過我課pad

非常抱歉，您所在的地區尚未開放訪問。

係咪因為我係澳門狗

想買左佢
但入唔到去

堅持無課

問題係我都心郁郁想買

俾個fd講中
一買買個貴既齊既之後唔會牙痕痕走去課

會有新限

啱

我想買 我要搵VPN入去睇

夏娜會勁過其他五劍？

不會
但我本人鍾意夏娜

講呢啲

唔勁 而且合作角都唔知有冇極開花強化

有冇8591代購介紹

澳門用唔用到

個post推得好快

淨係講買AC都講左幾頁

又挖哂啲石了

有多啲人玩都開心既

有愛就得啦

J緊

btw 台服活動換左佢招技

咁跟住落黎做咩好

三日月 數珠丸同小烏丸都 lv40

冇得再升上去

咁就推下主線，拎多啲石
今期極巫魂可能未換到住，可能未夠勳章

但慢慢玩就會儲到架啦

之後就用極巫魂突三明&數珠

巫魂有兩種
有咩分別

佢啲章要你打獄級做任務

要慢慢換極魂升上去

討伐解哂會夠10個章可以換到 不過新手有難度

極先好換 突UR

冇極嗰粒永遠唔好換 突SR

咁呢隻game有冇人會玩sr

有冇非洲戰神嘅角色

大把人玩sr

台版未極開花主要就大俱利

日版有極開花有裝其實隻隻都可以用

唔知黎緊大絢爛出咩呢

唔知幾多個大絢爛先會中大典太

你有邊隻五劍同限？

得七星
然後什麼都沒有了

台服仲未有七星
咁多隻冇會易中啲架（我覺得）

岩岩開兩次game都無限loading...
咩料
打2章12上級其中一關

試下熄wifi再開

飯桶完全冇常識 有冇田地都問得出

最尾都係唔知童子切究竟講咗乜野

原來係100yen求籤

唔知有無人求到張極兇籤呢 雷切丸同千子都係求籤 ?

空腹斬果度笑到我 PK 好自豪話自己弱點係唔可以空腹果度又係好好笑

童子切果 part 劇情真係睇到一頭霧水

有

好慘 抽到兇籤都算，仲要張籤上面唔係五虎
如果抽到金棒先輩，應該會忍唔住一野撕鬼爛佢

你地去邊度玩黎
有得抽咁好玩

喺屋企上twitter睇人玩呀

體內黑龍要覺醒了

數珠入隊頭尾小烏丸隊長技
真係好易開到奧義
開始解s之路了
多謝前輩們指點迷津
瘋狂皮鞭sm(我指平a)再駁大電轟炸中
你班契弟都恰得我耐啦

#數珠丸真係好好j
好想俾佢瘋狂抱抱
肯定飽到三日唔駛食飯

五劍得數珠同三明係有啲料
其餘都係平

因為淨係兩個人都吸哂全部奶水
三明啫喱糖
數珠丸牛奶
其實啲角貧乳定飛彈多呢

勁就無咁多福利
等個世界平衡啲
(唔係邊引到你抽哂)
其實好合理

巨40% 貧35% 一般35%

貧乳都好正喎

始終巨乳先係皇道

巴打得唔得閒

有個大陸人add我話放acc
幫我睇下買唔買得過

找大神雪同大神雅幫眼吧
我萌新黎

抽籤點解唔拎石田同義元出嚟玩
石田箱只會抽到凶籤
義元箱只會抽到吉籤

咁仲使鬼抽

義元係大吉 冇石田

打股

又到長草期

個胸仲大過個頭，真係好痴線

今個月月頭唔係巫劍英雄潭算好啦，依家討伐又可以神速練角色 Lv

巴打隻童子切同數珠丸 Lv.80 未？

數珠升完，童子未突

太多好野 唔夠魂用

清哂主線未

一早挖哂啦

大左肚既

咁快升完 咁睇黎我要飲體水開 turbo

我都唔夠巫魂突隻小烏丸 剩返兩粒想留返俾五劍

突啦 遲下又會有

今季好多野睇 SAO 哥布林 兔女郎 來自繽紛世界

我播左種

整得好似

大脾畫到肥嘟嘟

個大陸send左圖畀me
千幾蚊港紙
幫我睇下抵唔抵買

叫佢cap埋衣裝

除左絕版既限唔知有冇之前全部限都齊曬
AB同夏娜已經絕左版
睇個AC應該課唔少 都值既 自己課一定唔止呢個價

不過睇唔到有冇鬥水神 水江雪 聖狐奇同五虎果D

裝都係

不過睇唔到有冇鬥水神 水江雪 聖狐奇同五虎果D

咩黎

呢d

咁多限都只係350

係邊度搵到

其實咁講
如果你要課金去追角
我自己課一定唔止呢個價

洗唔洗一定要買

算係special case

唔洗
只係發左文
有人回我
上黎問下啫
反正都J緊台服

又到每日打5場就收工的時候

咁快清哂 啲人仲嘈緊太chur

幾日冇打任了

意義唔同既 課金有一定portion係俾落抽嗰下同埋支持謍運

而且新角就始終都要課先有 咁舊角緊係買抵

巫聊英雄譚啲裝同技都唔要?

出事 唔係仲有幾日咩

今次討伐快打完
50場差少少 打埋聽日就完

可能我上次掛住試無傷 冇留意多左好多場

打多左*

又係狐狸頭手勢

你係咪台服大佬

我想問台服 呢個類似fgo嘅刷box活動
會唔會爆水去刷

6日

啲同人圖越黎越多

有冇三日月J圖

想J

大把時間繼續HEA

無慘H圖唔再貼了 自己去上個post揾

唔係

冇玩過fgo 但會有刷箱（英雄譚）
一開始我仲係新手好缺材料果陣會爆水刷
宜家儲夠啲料都冇爆水lu

你唔係有玩台服咩

我刷左頭四個抽曬件UR裝之後
唔知個箱仲值唔值得刷,
我唔知新手期會缺咩

你要升角色既野囉 都值得刷

畫到以為動畫cap出黎

崩

我只係講色調 講崩求其揾套動畫cap出黎都可以崩過上面

插畫當然好過動畫

台同日有冇咩大分別？想入坑

主要差別喺進度同埋台服未有共鬥

完埋呢個月應該有了

一個睇得明故事講咩，一個唔明

千幾?

過任務咪有三粒星 中間個粒點先拎到？

問清楚佢話 千五蚊人仔

呢度係裝備同衣裝
仲有咩要睇

要睇條件架喎
唔同關唔同拎法

好多衣裝喎
齊唔齊就要等前輩們去睇了

呢個

要問日服大佬

唔換人過關

好似係

我玩台服

冇換過人

入game後要轉一次人咁完成果場
你認住交代後面果兩三個日文
睇下同上面刃果個xxxx中間果個字一唔一樣
一樣即係唔可以換人
唔同即係可以換人
因為刃xxxx係唔可以有人死

多謝巴打

一部頭十章八章啲星都係
唔可以死
要換人
拎s

係喎屌

呢個係要你換人

咁分法又幾好

google translate
せずに = without
して = do

我本身只想叫大家記住個五十音佢就算
但一開頭我都係咁分
突然醒起
咁講有路捉易少少

太耐冇認真睇完整日文句子

已經連肯定同否定都唔記得

如果交易平時係點樣交易

想問下

你地搵8591代購係搵邊間

求指點

唔知 我淨係識貼圖

吾巧甘laaa

條件都唔錯啦

你睇緊呢個acct係8591黎?
google下就有了

我上次搵果間8591T幣(ntd) x 0.275=hkd
一開頭搵果間0.27但懶到屎咁無再理佢
果0.05好少

我搵到呢個號了
啲人掛成2000+
佢搵到1500rmb已經唔高
祝佢壓到價
我望返係我早幾日見到果個黎
8591條友枱左價8000>9000台仔
唔知真正個號主人係咪俾巴打搵到先開1500rmb

原來同一個帳號係俾唔同人賣緊 我以為帖吧嗰個人同開1500嗰個人係同一人黎

我估咋
唔係邊會差咁多
貼吧唔係2000咩
佢果啲1r斷估係1rmb吧?

復刻舞鬪會,但任務都RESET埋

過多兩日就call FBI拉你

準備射晒落去

好變態 幾耐冇射先儲到咁多

我估兩個月多D
之前試過儲左3個月4千幾
白射

開服玩咗個幾月就棄咗
前排入返

見到幼女即刻回鍋，仲要為左抽幼女儲咁多石
極危險

屌你正啊喂

終於出埋

女僕江雪呢?

yeah 九字

冇喎

肯定係營運入邊 d 咸濕仔想留返黎自己 J 啦
Btw 白鴉岩岩刷夠 4 箱，聽日可以轉去肝月兔 2.0

數珠丸個故仔好悶 睇到我差 d 訓著
我覺得五劍故仔好睇排行係 : 大典太 = 鬼丸 > 童子切 > 數珠丸 > 三日月

最唔鐘意個主人公 正經撚一個 又冇配音

大典太嗰個係最好 故仔我覺得要揀啲得意CV先好睇 好似米飯香 狸貓蘿 九字 一期 呢類先正

食屎啦你
三日月最正囉好唔好
三日月嘅所有嘢都咁正

我覺得三日月既第2節抱貓嗰段好正

Q版喵化水心子

上面係咪日服黎緊嘅活動

台

台服活動黎
你專心玩日服啦 我會玩埋你果份架啦

好 cute
巴哈 d 台仔推測，水心子係下一隻影打巫劍

我仲未 hea打中

好正 如果我抽唔到點算

我玩緊台服挖緊石

而家成堆卡左係40等 我點好

正常丫，正經撚男主角係後宮故事典型設定黎

我就真係睇劇情為主 我雖然鍾意津田同九字，但佢地個故仔 d 劇情好悶

命裡有時終須有，命裡無時課到有啦

你地有冇課過金
呢隻game課金好似仲伏撚過FGO

計抽嗰部分係 因為得0.45% 但係計系統就唔係 因為抽一隻就畢業

唔想課了 無底洞

哩隻 game 邊駛課金架 我零課玩左 4 個月，d 活動都輕鬆輾住過

Lv.80 巫劍都有 10 隻 lu

同埋如果計5星出貨率肯定易過fgo fgo邊有可能冇課抽到超過50次5星

你地係咪全部都無課

等巫劍召集書啦
Btw 我已經抽到江雪，應該唔會課巫劍召集書 lu

FGO 出哂名無底深潭，無玩過都一定知

G 奶巴同雅絲係台服課長 所以佢地戰力高到痴線

你都係台服大佬

做咩唔加我好友

因為台服都未有共鬥，依家互 add 無咩意思

同埋我主力刀仲係用緊 SR 裝，就算用左都幫唔到咩野手

U上面一車車UR

我想靠你地挑戰獄級

我d UR巫劍加埋都冇你咁多

啲石月月清

我是課金的非洲人

原來係呢度嘅大佬令到我有得J 三日月

多謝大佬

你目標暫時唔好 set 咁高 今次獄級隻 boss 識回血，無突滿五劍好難打

你快 d 揸定主意玩日服定台服，然後全力培養一個 a/c，好快就會變大腿架啦

你唔係有三明咩

我應該無課咁玩台服

而家挖緊石

求麵麵大佬大腿

J緊三日月老婆同數珠院
而家先見到原來呢個ac隻數珠院係突左一次
而家升緊上60

你 d 裝勁咁多

同埋你有大典太 auto 掛機輕鬆咁多 有三日月打獄級阿依子又可以輕鬆無傷

邊有得咁比較架

數珠都好正 吃不到的提子是酸的

你搜尋等級 163 就會搵到我架啦

我絕對唔係大佬 你玩返幾個月就會輕鬆超越我

邊有得咁比較架

大家都有長處 你有只要搞掂無傷就可以輕鬆用鬼丸刷

要訓了 明天又是新的一天

有新活動 可以換九字套衫J下

點樣搜尋等級
我到而家都未搵到

主畫面 -> 右上角 [Menu] -> 關注 -> 左上角 [搜尋] -> 左上角 [Lv]

你直接 add 我啦 諗諗下 Lv.163 應該有成村人

絲打好早

鬼丸無傷唔係咁易架葉師傅 不過鬼丸要無奧義通關的確係好易既

U too 早晨啊絲打
希望今日就刷到件兔女郎裝俾九字啦

上次邊個話唔扣血 係咪著多幾件血裝？

應該得 因為日誌會有任務物品送

血裝果招係用黎拎 S Rank，不過照樣會扣血架

係喎 要無傷

瞓著左冇打

絲打佔中左 真係打幾場就換到九字兔女郎裝
九字真係好鬼 sex

台服出左波泳 有無人打頭陣抽佢返黎 ?

Btw 原來波泳同物吉貞宗同一個畫師，難怪隻精靈耳仔咁似啦

哩張係咪稻葉鄉電台果 d 插圖黎 ?

yes

個個月都係咁 開始捉到啲路

有呀 張美麗囉

呢隻好唔好J/勁唔勁???

新手好唔好放石去抽

定係無課全部等月頭

花嫁波

有愛我覺得可以抽
無課建議等月頭

不過佢把聲好盞鬼 好得意

我覺得似小龍 + 水神混合體 應該幾好用

無課就等月頭大絢爛啦 下個月大絢爛池入邊都會有哩隻

哩隻有花嫁 skin 好靚

岩岩去 YouTube 睇完介紹片，真心覺得哩隻好用

浮空 + 遠程攻擊 我哩 d 懶人必備

無課要等月頭大爆死

月頭歪抽神

日服共鬥換咗新關

抽啦抽啦 我幾個月前既UR角都冇中過
非到 你一定會抽到的

換左九字套衫就放羊mode

巨蜂畫得好既比較少

啲人都係鐘意畫狐崎

隻game其實出左幾耐
我都係見到台服先識呢隻game

岩岩碌wiki
稲葉郷好可愛
想屌

日服年半 台服半年

冬海巴打你普通 UR 抽齊未 ?

你個魔鬼 其實就算抽到普通 UR 都好少會用
絲打妳要課金先至會變歐架 妳回想返抽大典太同三日月既情境

咁得意都屌

有冇稲葉郷J圖

第一幅畫得好靚 咁多隻巫劍之中，我覺得係三日月最難畫得好

我係巴哈見到介紹，跟住見到連登又有人玩，於是就入左坑

條友肯出1200人仔

我係咪可以買

我係見到三日月同埋大典太入坑

facebook廣告

係 嗰個AC課唔少 啲野都好齊

OK

咁我以後係咪集中玩日服

最好係同小烏丸睇櫻花嗰幅 然後就女女女嗰幅

不過我私心會想你玩台服多啲 因為日服啲人甚少上水

大把 等我求其貼少少算

已經買左

你係指連登玩日服嘅人?
咁台服我照推, 但唔咁肝, 日服嗰邊可以auto挖石
台服可以無課照刷得閒射下, 主要係睇劇情

貼多次女女女嗰張

差幾多吓喎

第一頁揾上個post第33頁 有埋你正話想要既米飯香 再前少少有狐崎

哩幅都唔差

其實我覺得最難係畫靚個胸 好多人都畫到佢個胸又誇張又假

吾巧甘懶豬la

呢啲官方插畫唔計

抽齊UR
巴打你課左幾多

你地D同人圖邊度搵
P站冇人畫喎

恭喜瞬間變大腿 買左 a/c 就專心玩日服啦

日服月尾係大絢爛，同台服唔同，唔好搞錯

p站嗰啲似小朋友塗鴉

咁都唔算太神啫 一般般神啦

而家挖緊石

不過佢實裝左好多台版冇嘅野
未適應到

點交易

佢掛曬係7391 8591 等我揀黎交易
不過我澳門嘅, 兩樣都用唔到, 又唔想搵代購
最後我揀支付寶, 佢又肯畀左個ac我先叫我畀錢

老實講，如果我識睇日文，我一定會玩日服，始終直接由官方營運可靠 d

去將米飯香換浴衣set做愛刀

我會借玩天華黎pick up返D日文

大不了查住字典黎睇劇情

綁左

不要再說了 好彩佢最尾出左隻三明比我
如果唔係真係課得唔抵

x2 第一幅靚

感覺好似台同日都差唔多人玩？

舊圖貼少少好了

補多張三日月

兩邊都咁少

sad but true

垃圾game冇人玩

有冇多D

我要屌曬兩個

巴打你之前果個日服帳有冇人接左手

咁其實又唔使太在意多唔多人玩

本身隻game重點就係單機J囡囡 後尾先加入少少協力元素

多唔多人玩實際上都冇乜分別

之前玩公主夠多人玩 入過2個公會但其實冇人講野 最後仲粒聲唔出俾啲hihi嫌戰力低踼鳩埋

係咪台仔谷, 台仔好多都戇鳩

共鬥其實係咩黎

同埋我見佢個AC應該放置左超過半個月

堆活動未刷

而家狂刷

似係上月尾抽完然後就轉咗去肝龍絆

巫聊譚目標刷30000分獎品先 極開花素材唔急

復刻嗰個50場好快清哂

咁我刷分先

lihkg公會 開始招人就講打到幾多分就ok

然後臨打公會戰前忽然獸性大發想再衝前啲就亂踼咗幾個人

點知條柒頭踼完人之後又揾唔到人入 結果就成隻死狗咁款最後臨急臨忙乜人都照殺

跟住過一排公會戰完咗睇返啲人留言先知原來條友仲突然解散埋個公會

巴打你連skip我2次

sor 唔係回你所以唔 quote

係巴哈見到 笑到我 gap gap 聲

Agger 其他人玩唔玩 WFC，最緊要自己鍾意玩同玩得開心就得

公主個玩法都幾大壓力喎，唔谷戰力又驚俾人踢，同玩 game 輕鬆個目的本末倒置左

啱呀 對住隻高踭鞋

個pool開咗冇一個鐘
張美麗已經抽到仲要升到一半

張美麗係邊個

台服戰神

1200好撚抵

諗起小美麗

咩黎架

簡直痴線

唔緊

可能巴打買完j足成晚先係度講?

1200人仔係佢10號晚講
尋晚先交易

手殘

我想問下

點樣60秒通關

睇完前問後理之後，我理解到兩個可能性

1. 賣家好好人，肯 Hold 住個 ac 俾你

2. 你出價最高，其他人壓價壓到仆街，所以佢想 Hold 住個 ac 賣俾你

利申 ：鳩估，閱讀理解唔合格

絲打你終於按耐不住，太得閒諗住雙修啦？

14次11連
日本一則重突1
重新摸索下隻game點玩先

雙鬼丸輪流開魂之解放，應該九成關卡都可以 60 秒內過到

台服交換所有新背景 各位記得去換

原本10號講好曬直接交易
但係當我打開支付寶唔夠錢
要等第二日去充錢

原本見到呢個價唔上黎問直接deal
但我最後都上黎問左你地先

抽到1隻已經可以收手 做乜要突1

轉日服玩

wow 正 即刻去換

唔整爛啲衫咪同你P到全裸囉 抵啦

呢隻烏鴉我雖然打咗N次 台服我只係得大俱利真係好鬼難打 re勁多次都只能夠勉強過到1次

60秒 無傷 要解我諗要用魂突滿隻紅葉先得

姬㚵巴 但你之前接手日服果個ac仲有冇係度？

吓 原來你問咗咁多次係問緊我

唔係幾明接手日服果個AC係講緊咩

用I社平台整出黎高質好多

係呀

齊裝果個 你話之前仲打緊花嫁活動

我估你係講緊幾個月之前ke版有人俾咗個AC我 然後minato巴打接咗手 之後minato巴打個舊AC去咗你度嗰個?

哦～～應該係啦
我唔知道邊個接左手

個幻幻CV真係配得好似 聽佢講野好想笑

宣傳下同 cv 嘅其他角色先

The iDOLM@STER cinderella girls 嘅 龍崎薫

88

澳門巴打唔係講緊日服活動咩？！
今次隻白鴉識回血真係好屈 所以 Line 群有好多台仔都嘈緊無五劍無人權

咁始終都係烏鴉 對我來講仲未使出動五劍

我過唔到只係唔肯用魂突紅葉 又唔肯用道具突幾千斬像 有紅葉再加放煙花已經可以定到佢飛唔到啦

睇返佢演出角色唔計今次就淨係得龍崎薫 原來2015年後就冇繼續做聲優

佢出返黎再配幻幻個技巧仲勁咗

佢係兼職聲優，平時做OL
基本上呢幾年都只係配薫呢個角色
Game 同im@s cg短篇動畫，仲有im@s cg live

係 冇再做全職聲優先啱

有冇講話咩原因所以走去做OL

原來仲整埋津B玩母女丼
成個系列佢究竟整咗幾多隻

冇轉啦

啲圖好正

佢整白毛真係整得好靚 我哩個黑毛控都睇到流哂口水

我發覺自己都幾絕情 一聲挽留都無

我無五劍應該打唔嬴

之前用紅葉打黑鴉超級已經好勉強，依家白鴉仲要係獄級

Btw 煙花招技好哂時間，我寧願用 SR 麻痺斬

你正衰人 明明一齊開服玩到宜家

其實我睇穿左妳唔會棄台服 妳課左金無咁易放得低既

Btw 錫返唔好嬲

當然啦 課左金就唔想轉 不過我驚台服易執粒

btw 我地好似耍緊花槍

個樣 who fucking care

日服???

login啦

走左去玩 pokemon card
pvp人地一出就神獸 我得隻伊貝 打條毛

返賭場忙撚到仆街

今日未開過game

如果係講日服體育祭60秒
你拎2隻虹光角入隊
高chance撞大佬
撞到阿依神台就4秒都過到了

好正的小蘿莉

btw 姬㚵巴你咁快抽到

蘿莉
想屌

值得抽嗎
雖然有石
但係想留月尾

你有好多隻都中意
有愛宜家抽 如果唔係等月尾啦 起碼可以博下五劍/限

cap人地 我都冇戀童辟

如果我負責人設隻game應該全部都大波黑長直

三日月嗰種
同蘿莉

我要曬

係
唔該曬你
我問完就遇到
幾秒完左

你個人渣
利申 : 正常蘿莉控

營運肯開拓戀童癖市場係好事 等睇遲 d 出埋廢老巫劍

唔駛驚 易執笠 + 無動畫限定角不嬲係台服死症
不過我唔會後悔玩台服 因為睇唔明劇情既天華係吸引唔到我玩

搏執咩

咁又係 諗起磨刀同破衣畫面就打冷震

淨係睇樣 最老我覺得係大天狗 仲戴埋老花眼鏡

仲有邊啲角色係大波波架

米飯香 津B老母 義元 狐崎 瓶割 武藏 博多 陸奧 笹貫

以上全部捉去換衫

大般若 謙信 天光丸 etc. 太多了

點解三日月冇衫換

數漏咗九字個童顏巨乳

未出 整三日月就要整埋其他幾個

三日月出新skin甚至新角我課身家都課佢返黎

skin好大機會係送 唔使課

但唔知點解我覺得大天狗好正
眼鏡姐姐

乜鬥水神完開花之後有咁大力咩 一招打到3萬

一期一振對波仔都幾有肉
仲要彈條波gap出黎任你望
兼有絕對領域

津b老母好撚正

如果想開心為甚麼需要等
即刻餵2個魂 極開花到第3層

日服課左幾多錢

72個開花技!?
突兩次有咁多架咩

點解我隻水神可以去極開花果版
啲五劍就唔得?只有27開花技?
極開難皮費好金

27(3頁)+45(極開花)

用愛

我啲五劍得27/27

咩料
唔覺意車左四百幾粒落去水神到
而家無哂啲神之水滴了
慘了慘了

極開花咩黎
點先有極開花

開頭2格先 第3格開始幾何級數成本

係咪有啲角未有得極開花???
數珠三明小烏全部27/27就收左工!?
我連隻小夜都唔見埋
隻game突然變得好陌生

有部份角色突滿開完27格之後會多一頁 嗰頁要刷協力素材黎開

嚇死人
原來filter走左疾風先無左隻小夜入隊

有部份
即係五劍未有極開花啦?
嚇死寶寶
以為得我啲五劍極唔到
玩針對

好想抽
挖左一堆石好想射
月尾抽會唔會抽到而家嗰堆pick up

小烏丸有wor 係咪你未開完

抽下星期八丁

抽唔抽鬥水神同小蘿莉好

八丁咩黎

小烏1突

岩岩射左十幾下去水神機
得1ur光戒指有用
2sr角一突一魂

頭版短裙

你個重課acct應該有吧?
八丁念佛
活潑loli黎

其實鬥水神都係貪過癮 用落都係三日月小烏丸方便

想屌

放工開game睇下
我記得好似有

短褲係skin 短裙係特別版要抽先有

咁我唔射鬥水神

睇下蘿莉射唔射先

巴打你真係隻隻都岩

No la
me老婆只有三日月 同稻葉鄉

稻葉鄉把聲好正

更新改左攻擊模式定極開花先會咁?
我見佢近攻個幾下都唔同左樣

冇變過 應該係以前冇睇清楚

好葡萄 又抽到鬥水神，又隨時有得餵極巫魂
童子切大招都係打 1 萬，極開花鬥水神居然打到 3 萬 難怪共鬥少人用五劍啦

副司令真係好咸濕 送禮物送兔女郎裝

Btw 不過不動行光著左兔女郎裝，真係令人眼前一亮 粉毛果然有潛力

我覺得佢換左兔女郎都幾靚

全部換左裝都幾正
由其體育大俱利

哩段舊片攻擊推進個距離遠D

咁樣睇仲靚過九字兔女郎裝 九字頭髮同衫都係黑色，太單調

我覺得兔女郎裝黎計 : 不動行光 > 九字 > 笹貫 > 博多

Ching 識貨 所以都話粉毛有潛力

大俱利著體育衫個純情樣 再反襯埋左手臂個紋身

唯一一隻換完有心動嘅感覺
好想調教佢

大俱利著體育衫真心尾機 其他 3 隻 UR 都唔係佢果皮

呢套反而只中意小夜 其餘麻麻

我覺得小夜襯黑色多 d 如果套運動衫係黑色應該唔錯
我覺得黑色個背景係為左小夜而設，Match 到呢

我覺得吹大咗 雖然未升滿 但同預其都差好遠 有三日月都係用返三日月 兩個同屬搶裝

體育衫>水神最可愛

免仔>九字正義pose

睇真 d，原來佢話奧義要四段全爆擊 + 無抗爆先至有 3 萬，咁即係打 BOSS 無咁高傷啦

不過拎黎清場就應該一流

好，咁樣分贓就分得均啦

我要大俱利，你要水神，鴉絲要小夜 Fit 哂

大俱利係我架

一人立一件

係咪一個月出一次衣裝？
唔記得左

同埋唔覺得可以勁過七星劍

大俱利有龍

好似無規定架 ?! 不過台服開左 4 個月，衣裝都算幾多

女傭裝 x 1、泳裝 x 2、兔女郎裝 x 2、運動裝 x 1

我想問下, D水滴重唔要重
個巫劍英雄譚活動我洗唔洗刷到佢4萬分攞曬D水好

我會刷埋 因為王卷係夠刷到三萬幾分

係, 佢送嗰D淨係夠我刷到3萬幾分
唔刷落佢好似好浪費
咁我係咪狂auto上級劇情關卡黎刷入場券

auto ch4 第3關

唔該曬

刷曬D水

如果極開花, 係咪優先開曬小烏丸先?

定係有其他推薦

係 又快又大力 攻距又遠

屌笑到仆街 忍者裝束

不動行光同九字個故仔都好搞笑，值得去官方 fb 睇下

點解唔入game睇 要去fb

終於用龍蘿解哂弩鴉任

你好勤力

日版玩家都可以睇架嘛 同埋唔係個個都抽到九字同不動行光

如果天華搵香港區 YouTuber，我實提名雪菜

可以拍埋live添呀

直播抽卡

直播主有營運贊助，抽大絢爛抽到銅錢抽咁都得啦
我想睇姬柊巴直播 Cosplay 姬柊雪菜

熱烈支持

大家夠鐘食藥

有時會睇下日本仔開台玩 不過係抽野先好睇

直播周回刷野心諗你不如熄live自己刷算啦

正確方式應該學達哥咁幫故事配音(不過問題係本身已經有配音 )

帳號lv得13x 用上次招光流隻野一飛上去就轟返佢落地

咦小妹身材幾好喎

我日日餵飽佢

有冇攻略教委託點樣出先最有效率

1頁

壓線刷夠30,000 pts

成日刷多左

琴晚一晚刷哂

睇住動晝半日就清哂

Auto 超級有時會輸

我都係 斬勁耐都殺唔到真嗰隻

隻日本一則重係新野?
見佢100金抽一下咁平
手痕一抽中左。。。

日服無野做係咪要打討伐?
啲素材換到乜?
唔見有交換所

其實只要唔係限定我覺得隻game算易抽

打協力 要打好多場先可以換哂500水滴

協力打討伐???
唔識添
一陣再望望
藍水滴?
係咪無得換粉水滴住?
等佢開交換所?

拎藍色去工房加工轉粉

wow

日本一BB好可愛
想屌呀！！！！！！！！！

磨刀霍霍

好想用條脷幫佢保養

仲有15日就可以接大典太b回家

Don’t ff too much

隻幻幻D表情真係好可愛

不過個畫師嘅本好多時唔係純愛

真係好可愛

佢有啲樣好欠打

係
佢每次擺個樣好想笑

用哂D升技卷可以突爆1招UR

突幾千之斬像 定 八重之散華好 ?

應該千斬勁啲

八重

協力神器

治金丸o係普通 UR 黎講算唔算勁？

勁 同限定有得比

鬥水神篇文係騙案黎 話就話每下普攻分3次傷 但係同一下只會有1次傷害係有crit

理想係4xxx*3一下12000 但現實係4xxx+7xx+7xx

我諗緊升唔升好
隻小烏丸玩左大半年

Thx 巴打 琉球三寶刀最鍾意佢，招大技好盞鬼

一早估到係星期四開 準備抽綁帶底褲

津田新衫好似幾靚

咁仲等乜

2.0黎？

no 2.0係八丁

好想扯甩佢條裙仔呀

回坑應該練邊隻先？

三日月

三日月咁正
一睇就知要練佢先

ur 三日月
sr 大俱利
大俱利交換所可以換到兩隻
兩突後可以升到80lv
另外送禮物將親密升爆/20
裝4件攻裝就可以打到大部分活動

1500石 射隻中二病返後

好呀 SR

除左太太太 冇邊隻係 我想要但抽唔到

萬性節裝 好正啊

三日月玩共闘應該點裝備???

基本上 技都會用八重 輸出最高
裝用全攻

仲未訓

早晨

好多八丁
大和守套衫好正

呢個系列最正係加州

建議官方出多d泳裝

贊成 個個月都係泳裝

我想問日服活動係邊度睇？
想知台服之後出咩活動

順住落應該係千子

即係水心子要下個月先有

good 仲可以儲下先

我覺得台服出活動有啲唔跟日服

25周年送嗰3個skin 千子嗰個真係幾樣衰

雷切丸都係等聽日個skin

第6回producer letter

附上8丁新SD

重點就11月主題係冬服 25號有討伐 23號生放送 30號大絢爛

今個月大絢爛唔會有新限定 然後講咗一堆pick up既野睇唔明

爆機

神預測

八丁 2.0 好正喎 點解台版果隻咁樣衰
而我不知道大和守是誰 睇黎我要去惡補下天華 wiki

已經冇再玩

其實已經玩到好悶

我覺得佢sd人設做得幾靚

佢破衣破得咁陶醉

岩岩睇介紹影片，哩隻要用得勁好似好考技術 擋格怪物攻擊又考反應

哩隻 game 真係佛心 咁靚既巫劍居然可以係特命修練換返黎
台服等多半個月應該都有得換

未玩過有第二隻手機game會個個月有free skin

係 所以都係抽到就用黎j
抽唔到就算

又岩，skin要用錢買 見到好多都係

我諗應該差唔多，官邊fb都有介紹

岩啊，其他 game 通常大時大節先至會送 skin
不過日服又誇張左 d 25 周年 skin 都未換完，遲下又有萬聖節 skin

佛心遊戲

我覺得送果 d 角色大部分都好高汁 笑面、大般若、後藤同八文字都好靚

零課都抽到咁多限定角，真係佛心到開善堂咁

我覺得明石好正

唔記得左明石都係送既 tim

不過明石真係唔錯，換埋女傭裝仲昇華多一個層次

薙刃風月就黎完，但到依家都仲未有 [束縛ノ愛] 哩招 UR 技

台服 d 活動真係亂到 HiHi

最慘係我仲未 90 秒通關到超級

用幾千+大典太應該開auto都可以

有冇小龍？

我用水神過

那有大典太 等我試下用水神同小龍先

原來哩度得我一個 90 秒過唔到超級 灰左

我未過 已放棄

萬聖節牛王 畫得好鬼馬 仲要腰間有象徵牛王特色既藥水

佢哩個做型真係襯哂佢個性格
睇完佢話桃色藥水係春藥之後，搞到我依家飲桃色咳水會有心理陰影

今次共鬪幾好,可以全AUTO,得閒撳下技就得

係 早幾日我都襯易打刷咗一輪

桃色 同 啡色都勁難飲 黃色好飲

講到你好似飲過咁

講緊以前飲過既咳藥水

屌 咁都有笑點

台服今次英雄譚唔錯喎，活動 UR 技係防護罩

活動 UR 裝係義屬攻裝，又加得意技傷害，岩哂鬼丸

專登快少少刷晒上個任，之後等佢2點開任繼續刷呢個新

台服最近 d 活動安排得唔錯

我最近 3 個活動都無飲過體水，靠自然回體都夠時間打完哂 d 活動

明明上次刷斬碎之痕飲哂 d 體水，依家個倉又有 4 百幾支體水

見佢有load以為掂啦 點知係假面
通常咁歪法 之後係都唔會有機會抽中

4UR點跟

如果中隻pick up津B都好吖 仲未抽到

閃到呢...

極魂係小龍 睇黎我既愛唔夠

唯有j人地果隻

唔該P走條裙仔

我體內既中二病之力啊啊啊啊啊啊

張美麗已抽到千子

魔法婆婆

右下角嚇到傻咗

睇黎你all in咗

下下都有UR角

出奧義講到一半諗唔到

60抽冇闇八丁

狐

好葡萄

狐正 等聖誕+泳裝

好正

個skin好靚 最like呢個少女含羞表情 簡直好似另一個人咁

整得都好認真 摸胸係前面嗰一小part先計 個pat會輕微搖動

語音設計上 親密度低係中二病模式 親密度中係羞恥模式 親密度高係戀愛模式

已經set咗做愛刀

雷切丸都係遲下先理 J下隻八丁先

所以話我睇女女眼光好好

原版個畫師擺明hea畫 萬聖節版成隻人身型比例靚咗好多

過幾日就生放送 唔知冬季服會出邊個

應該冇小龍份

我估係鬼神丸 千子 同鬼切

忙左兩日
終於忙完

有update

有咩更新左

活動+新角+3個skin

幾時先有我鳥毛BB份呀

5虎剛剛先多個skin 你太貪心了

台服幾時有鳥毛

睇人爆死最開心系列

等出埋小狐丸 之後就鳥毛 應該12月

另外一個抽緊 得嗰2千石應該都係收皮

希望可以玩到step23

突然覺得自己運氣都唔錯 愛妻1號同2號都有黎探我

唉 突然覺得大家都好黑

頂 岩講完就中左 收返先

呢條友我仲記得佢海雪勁快抽到 今次又80抽就攪掂

佢玩緊你老婆呀 3萬yen過夜

我盡緊力

很想要吧

我原先唔太好佢都覺得今次幾吸引

我抽到成打1.0啦

60抽咁就射左落海。。。

想玩日服 洗唔洗買個石號返黎抽下?

有冇目標先

冇呀 純粹想玩下 同埋淘寶好似買唔到石號

日本一則重好可愛呀！
但點解會有個水泡係個肚度

無既話無謂晒錢買
不如刷下呢次萬聖節角色
如果想要勁D既
等月尾, 月尾會出勁D既角色

好 打下主線拎石抽多十抽先 thx bro

但真心建議等到月底刷限定角色(ja係五劍)
又或者平平地買隻有五劍既ac唔洗煩

係wor 記得留少少石月尾抽大典太 五劍會分5個pool pickup

好似話會抽走其餘4隻 機率會撥哂落pickup嗰隻度 即係如果中限就唔會miss

不過我就唔使抽了

最好啦 幾千石應該都係一餐M記價錢左右

淘寶果d比唔到錢 得返數字網有

咁好？希望中到第隻限啦！

35頁啦 準備下一個POST啦

過埋生放送都未遲

點解呢次又推得咁快

唔好今個月生放送前推完就得 不過仲有5頁應該都好穩陣

應該無咁易, 萬聖節又出左
除左新手上黎問野
又到返無乜野好討論既時間

手足們推爆佢

咁快推爆post唔好既
大家唔好要樓主難做

shit。無哂石。。。。

有個七星劍首抽超低進度acct
要既俾你

射左1500石落去抽中二病。。。得個桔。。。
我隻大典太呀。。。

雖然唔使抽五劍pool 不過都等幾日睇埋個生放送再決定射唔射落中二病

次次月尾好似都會送100石

ok tg me plz
tg:Lihkguser

tg.....無用開....

咁你有用咩？
Line:ms_ac

其實加密直接貼出黎都得啦 個post好少人

極開花評價 劍技S

個活動面具加劍技洗唔洗留
ps 有狐面

SR唔會用到

咁就好 手痕痕賣左2個先發現有升劍技

其實都係
等左好耐都送唔出個acct
btw contact緊佢了

plz check line msg

吸咗毒

今日先睇到呢張

笑左 黑眼圏

幾是先有燦爛祭

30日

問下日服既活動
巫剣使いの甘～い休暇ガチャ
佢呢個打上級唔知幾多次會送素材同石
宜家打到75, 見到100都仲係送緊換野既素材
想知100後有冇石送
無就唔晒時間打了

欽右下角i字有得睇

i果個係黎緊到達果個階段送既野
我係想知黎緊果個階段之後仲有冇野送/送乜
例如黎緊係打100場, 送50個素材,10粒石, 10枝體力水
但係佢唔會顯示會唔會有125場, 送唔知幾多野

或者真係有, 但我搵唔到
上網睇下有冇呢個任既攻略先

搵到了, 100場之後無晒任

應該safe

過左去玩少歌

要vpn

開果吓姐

少女歌劇世界第一

終於有時間上水

玩咗一陣 個池好毒

寫話6% 但真係10張禮裝先1隻角色

混池又唔分割合值 6%入面其實5%裝1%角色咁諗就差唔多

玩法就簡單化fgo Arena似係AI控 唔係該作品fans唔會長玩 點解唔玩fgo

仲要開vpn入驚好麻煩

7點鐘

3隻新巫劍
瘋狂講kawaii

發緊燒38.6度

生放送聽日補圖

雙馬尾好面善

休息左先啦巴打

唔洗咁博 (唔洗用劍既 )

希望你快啲好返

多謝關心 已經康復了

下個月啲新野唔太啱口味 今劍同北谷

即刻射哂50抽落八丁池 只係多咗隻虎御前同獅子貞宗

下期新角招特殊行動咁熟口面嘅

3隻便服都好女朋友FEEL

大三原好似唔錯

疱瘡諗起性病

第三章

大伏祭

唔知伏唔伏祭

討伐

2星期譚

RE：從AB開始的吸金法

RE 親生女 女僕裝

唔關人氣事既新衫

結論 冇小龍營運真係廢物黎

北谷好似2.0

冰羽 るるたるイデア好似幾得意

隻機器人幾正

佢一開始個無限10連攪到我諗起kirara刷雙5星

kirara 3 5星起手是常識吧

抽完冇限10連 入面仲有個20抽 有排刷

最後咪又係退左坑

就同生老病死一樣

AB復刻
我當年刷AB都唔等月尾五劍都唔知做乜鳩

因為估唔到會復刻

多左角都好啊 可以JJ

第二張

玩緊台服既我唯有慢慢等
原來會復刻架日服啲野
知道走去日服 啲野多好多

不過故事睇唔明 其實差幾多

咁又係

成4點幾你都回覆
你返夜工定係唔洗訓

尋晚睇歐聯

btw 病咗sick leave

北谷變做陽光女孩之後，好 gfable 喎

I know that feel 有陣時真係好葡萄日服
日服江雪女傭裝、AB、阿依子都已經會復刻，台服都仲未有

日服出哩個活動果陣，已經出左水心子
睇黎台服暫時 skip 左水心子

因為出劇場活動係快少少

水心子係下個巫劍譚

上面個劇場有九戶同米飯香

涉谷系MK

本身俾佢瘋狂哦哩醬已經好正

因為我用同行者係數珠丸個時
入尾皇會卡loading

想問如果Del game 重裝係咪要backup acc 先
定裝返都唔係問題？

acc就整硬

Sosad
要搵返個acc pw 啦咁要

第一次見咁 pure 既 MK 簡直系出於污泥而不染
Btw 營運近排真係做得唔錯，津田、八丁同北谷既新 skin 都令人眼前一亮

會唔記得密碼架咩 ? 佢每日都要叫我輸入密碼，想唔記得都好難

唔知係咪iPhone 問題定入acc 問題
我自從你比個acc 過我後到而家都唔使入Oe

Btw
返屋企先搞
剛放工仲要打event
仲係到賣緊d 強化石

北谷第2個look, 我得喎

iPhone 咁好既 我部 An 機成日唔記得密碼，有陣時一日仲要我入 2 次密碼

你綁 FB / Google 咪唔駛記通行證密碼囉

同小夜一樣，頸巾 + 黑絲 buff，無得輸

初時佢個look 徒覺得有少少師奶
不過咁樣正好多

btw比返女僕江雪我未啊

有機會11月出返 我估佢之前要趕住出泳裝同中秋所以skip咗

咁我又唔想綁住
因為遲d 如果有小朋友我應該會放曬d game acc比有心人玩
同
我而家玩緊4隻手機驚
有了小朋友都唔知點算

Btw
有1100石下個月/下之7劍射落大典太再

希望係

雖然都想要女僕裝，但我更想台服快 d 開共鬥
玩家多 d 交流，點都好過淨係自己係度單機刷刷刷

聽日有新活動，最少送 250 石啦 如果好運 d 月尾開主線新章節，就更爽

睇巴打個名，仲以為你鍾意三日月多 d

你睇我改名就知咩事啦
不過玩驚我都會實用至上先
而家同行者近8成 都係大典太

（當然，大咪咪個d 好感到已經50 了 ）

到時體水唔夠用

哩方邊我又唔係太擔心

依家基本上都唔駛再飲體水，活動又狂送體水

同埋共鬥應該唔會咁快出，分分鐘到時都儲到千幾支半體水

正常都實用行先 如果過唔到關，隻角色再靚都無意思
所以我最鍾意童子切同大典太，又睇得又打得

你打得好快 我岩岩仲係2m開頭

今劍個呢LOOK正咗10倍

Agger no more
係時間清下d 無玩好耐ga 人再add 大典太妹妹啦

打了2日定3日
但好似差一件衫突爆
仲有42x 支半體水

體水永遠用唔完架

個活動仲有成個星期，慢慢啦

我要挖石抽黎緊大絢爛就話要快啫

你頭先 post 圖得 Lv.84，依家咁快 Lv.87

其實打到 19000 分好似都夠突滿防護罩，同抽夠抽到第四箱

其實都一日前GA 事啦
要升2,3個LV 都好易啦....
84 LV 都仲好前期

我多數add鬼丸 解任嗰陣冇會解唔到

如果冬服真係佢地你話幾好

對冰羽黎講小龍是重點

halloween咁岩小龍都唔幫小龍出新衫 都唔知營運個腦諗咩

日服有無出過小竜既新衫 / 2.0 我見台服仲未有

咁淒慘

雷切丸咁柒都有兩套衫，小竜居然一套都無

廢營運係咁

真心慘 加州青光一隻 SR 角都有泳裝同 2.0 啦

影打版巫劍應該都未輪到小竜

小蜜蜂

限定UR好似易中左咁多

可能高田紅咗 揾佢唱歌價錢高過揾其他人先係主因

又要準備好post

唔知點解 鐘意小龍啲人畫功好多都麻麻地

原來係個聲優整死隻角色 好心換過個聲優佢啦

台服死 Server 爽皮啊又有賠償輝櫻石

日版有得刷阿依神換極巫魂!!!

終於有得玩動作game

係咪打滿啲討伐lv先出個章?
定運氣撞金箱出?

定淨係得mission果啲拎?

好過份。。。

唔知得6000戰力既三日月打唔打到獄級呢

其實佢應該出一款裝備係入場滿奧義 咁成個換人系統會有用好多

mission應該啱啱好有10個

差超級個s
好廢
打多啲學下點sm佢先

件裝個樣

你獄級S唔到記得唔好過關 會越打越難

係喎過左佢會加lv
加滿就停?
打滿個lv有無野拎架???
定齋難啲玩尻你?

mission

今次個討伐要手動避佢一開場招撞先S到
有冇懶D既方法

有 開技

我記得上次就咁入場已經拎到S

唔得閒打

推

攪掂

唔緊要 隻game好就得人

可能因為扣好少 所以撞一下照S到

1001